LIHKG香港女神聯賽提名結果及資格賽相關事宜

根據提名結果
以下16名女性參與LIHKG超級女神聯賽
朱千雪
袁澧林
謝安琪
陳穎欣@SG
李佳芯
杜小喬
李靜儀@SG
趙慧珊@SG
岑晉晴
麥明詩
倪晨曦
林嘉欣
簡淑兒
陳瀅
莊錠欣
馮盈盈

以下18名女性參與LIHKG冠軍女神聯賽
文詠珊
Me Chan
魯芬
苟芸慧
黃翠如
簡幗儀
鄧麗欣
彭慧中
張沛樂
岑麗香
陳嘉倩
陳華鑫
劉佩玥
車泳希
陳煒
黃心美
林泳淘
張曦雯

以下8名女性參與LIHKG甲組女神聯賽
陳法拉3
蔡思貝3
梁凱寧3
黃德藍3
陳嘉寶3
林映蔚3
吳嘉熙@SG3
譚嘉儀(模)3

另外10個甲組名額及全數18個乙組名額將透過資格決定賽選出
具體賽制將於所有席位有結果後再作另行公佈

以下為甲組及乙組資格決定賽賽序
甲組外圍賽:
2016-12-10 12pm-5pm 沈卓盈vs朱晨麗

甲組資格決定賽:
2016-12-10 7pm-12am
梁嘉琪vs何雁詩
黃心穎vs鍾楚紅
瓊姐vs孫慧雪
朱茵vs李嘉欣
譚玉瑛vs李施嬅
陳婉婷vs駱文捷
姚子羚vs蘇麗珊
郭靄明vs胡琳

2016-12-11 12pm-5pm
麥美恩vs連詩雅
馮寶欣vs陳庭欣
余香凝vs陳寶珊
陳潔玲vs薛家燕
劉穎鏇vs蓋世寶
杜如風vs鄭欣宜
黃智雯vs王君馨
沈卓盈/朱晨麗vs勞嘉怡
游蕙禎vs周慧敏

10位較佳勝方將獲得餘下10個甲組名額，7位較差勝方及17位直接敗方將與甲組外圍賽之敗方中的24人一同參與乙組資格決定賽，另外一人為昨晚抽出的一位lucky number女神直接獲乙組席位不需參加乙組資格決定賽(甲組資格決定賽11直接敗方)

乙組資格決定賽:
2016-12-12 5pm-10pm (下述「賽事」為甲組資格決定賽)
賽事較差勝方6vs賽事14直接敗方
賽事13直接敗方vs賽事12直接敗方
賽事8直接敗方vs賽事較差勝方1
賽事3直接敗方vs賽事16直接敗方
甲組外圍賽賽事敗方vs賽事9直接敗方
賽事5直接敗方vs賽事6直接敗方
賽事較差勝方2vs賽事較差勝方3
賽事1直接敗方vs賽事17直接敗方
賽事2直接敗方vs賽事7直接敗方
賽事較差勝方4vs賽事10直接敗方
賽事較差勝方7vs賽事15直接敗方
賽事4直接敗方vs賽事較差勝方5

12名直接勝方及5名較佳敗方可獲乙組席位，7名較差敗方將會出局

較佳勝方或敗方會順序以下列方式決定：
比較女神的總淨勝票
比較女神的總得到票
如通過以上方式仍未能得出較佳勝方，結果將會以抽籤決定。

外圍賽及資格決定賽賽時為五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，在資格決定賽中可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改投票選擇，請考慮好心水決定才作回覆投選。

賽事投選post將於稍後時間開設
F5 is ok

cut撚晒打後個班淨係頭個十六個啦

留名

高質
支持

感謝巴打支持，會努力舉辦好未來一季賽事

次級贏左嗰啲有冇得升上去同高級鬥

出年？

幾時公佈甲組資格賽賽果？

就快

得返1%電

甲組席位將由以下10人奪得
1.黃心穎
2.孫慧雪
3.陳庭欣
4.陳寶珊
5.杜如風
6.沈卓盈
7.朱茵
8.麥美恩
9.姚子羚
10.郭藹明

乙組資格決定賽:
2016-12-12 6pm-11pm (下述「賽事」為甲組資格決定賽)
黃智雯vs鄭欣宜
蓋世寶vs薛家燕
胡琳vs何雁詩
瓊姐vs勞嘉怡
朱晨麗vs連詩雅
譚玉瑛vs陳婉婷
李施嬅vs駱文捷
梁嘉琪vs周慧敏
鍾楚紅vs蘇麗珊
陳潔玲vs馮寶欣
游蕙禎vs王君馨
李嘉欣vs劉穎鏇

余香凝較早前抽中左lucky number
直接獲鵝得乙組席位

乙組資格賽賽果

乙組資格決定賽:
2016-12-12 6pm-11pm (直接勝方者W,D者因沒其他接近成績,故等同於直接勝方或較佳敗方1st)
W黃智雯vs鄭欣宜 20-1 -19
W蓋世寶vs薛家燕 11-2 -9
胡琳vs何雁詩W 7-11 -4 BL 4th
瓊姐vs勞嘉怡W 4-11 -7
W朱晨麗vs連詩雅 11-6 -5
譚玉瑛vs陳婉婷W 3-9 -6
W李施嬅vs駱文捷 9-7 -2 BL 2nd
梁嘉琪vs周慧敏W 7-10 -3 BL 3rd
D鍾楚紅vs蘇麗珊D 5-5 0 (不用抽籤,直接勝方及較佳敗方各一) BL 1st
W陳潔玲vs馮寶欣 8-3 -5
W游蕙禎vs王君馨 12-5 -7
W李嘉欣vs劉穎鏇 10-6 -4 BL 5th

W者(黃智雯,蓋世寶,何雁詩,勞嘉怡,朱晨麗,陳婉婷,李施嬅,周慧敏,陳潔玲,游蕙禎,李嘉欣)
D/BL1st者(鍾楚紅,蘇麗珊)
BL2nd-5th者(駱文捷,梁嘉琪,胡琳,劉穎鏇)
將獲得17個乙組席位,聯同余香凝一同參與乙組聯賽

鄭欣宜,薛家燕,瓊姐,連詩雅,譚玉瑛,馮寶欣,王君馨 出局

我有小小野做，希望最快今晚或明早公佈賽制

推到陳寶珊踢超聯

留名支持

Shiga

曾經晨麗同佢咬得緊果時會出現雙贏結局，可惜

我自己都投左sunlight